入黎講講你被分手後沉迷於悲哀既時候有咩句子/事件令你叮一聲醒返

小弟最近被分手，一直好悲哀
比小小靈感我去克服現狀

我拋磚先:

對方失去的是一個很愛她的人
而你失去的是一個不愛你的人

抵撚柒死 你唔開心我就開心

一諗到佢依家好開心咁係到貼緊仔
突然間就知道自己再無需要為咗佢而唔開心

當你同你好sweet果個人已經變左，佢唔會再care你所有野。
咁不如當呢個人死左，咁就唔會有咁多幻想比自己

被分手唔開心主要都係個種被遺棄既感覺
諗下你可以被遺棄既先決條係你曾經擁有過

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

死窮撚想學人溝女？你自己都未養得掂自己呀

收余恨、免嬌嗔、且自新、改性情、休戀逝水、苦海回身、早悟蘭因。

綠帽除得快

721

雞黎咋！

真正愛你既人，會識得欣賞你，會主動靠近你，接受你的缺點 弱點 和無心之失

好多時其實係明白d道理
理性上知道唔應該再沉迷
但感性上仲未接受到
所以先會繼續悲哀下去

曾經的她也是一個獨一無二的她
而你跟她一齊創造獨一無二的回憶
即使你失去現在的她
但你其實一直擁有曾經的她
你沒有損失什麼

時刻記住你擁有什麼，而不是失去什麼

唔打算醒，繼續沉淪到飛蛾灰飛煙滅的那一刻，我還是不會心息

從來唔好相信時間可以沖淡一切
每次回憶她都會再度深刻那些甜蜜或痛苦既記憶，情緒也依然存在

唯一可以做既，只有說服自己
她已經不愛你
你也不必為一個不愛你的人而活
為自己而活

絲打，唔可以因為一個唔愛你既人而令自己變廢人，唔值得架
10年後回首一望，呢d都係人生中既小塵埃，唔需要在意

喜歡應該讓你變得努力、變得積極，而不是總患得患失，沒了自己。
那個人應該是你的橙、你的養分、你的認真，而不是枷鎖、藩籬。

我10年後(如果仲未死)返嚟同你講我仲愛佢

花開花落總有時
善惡到頭終有報

所謂勇士總能救出公主, 因為惡龍從沒有傷害過她, 最終死去的, 往往是那條惡龍。

知易行難